如果係你你會點擇

有冇前輩可以屌醒下我

點唔好法?

同一個師傅大家睇大家唔順眼 然後佢地同個師傅好fd 變相我同佢地關係感覺好差

當打雜 無野學

首先你要搞清楚自己個目標係咩
你剩係想搵早收工嘅工咪以呢個做目標囉
你都話唔係太鍾意呢行同同事關係差
其實做落去只會辛苦
不如開始搵第份早收工嘅工吧啦
反正學徒位又唔係人工福利高大把其他選擇

如果喺度冇興趣又學唔到野
你只係嘥緊自己時間

我自己跟緊個個師傅就對我真係好好 肯教我好多野 但其他師傅同師兄真係好少同佢地傾計我又唔太鍾意同佢地傾計 所以都唔知點好

返工都係打份工
遇到好大佬 啱傾 咪當bonus
到最後唔撈 帶得走既淨係得你啲經驗

有冇搵到其他好路數呀

就係仲未搵到其他出路 我又冇乜學歷 變相我唔知可以點算好 所以就上黎連登問下各位巴絲打前輩屌醒下我